如何鍛練出一條強壯嘅撚？

要有足夠嘅陽光同埋每日澆水

插沙

舉啞鈴

每天早午晚各J一次

插沙會唔會有鐵柱磨成針嘅可能性？

巴打舉開幾重？

自宮再玉莖重生

屌地下
一日屌一百次
屌到屌穿個地下就得

咁咪本末倒置囉

上上下下左左右右前前後後

冇返咁上下強壯都唔可以屌地下喎
有冇入門啲嘅方法

經常同強壯過自己既撚鍛練

識多d條撚又粗又硬既男人
間中換對手

太細唯有自宮生過佢咁先會長